點解九巴仲有roadshow

大概一星期前 坐44m九巴但唔知點解仲係到播roadshow? 明明其他都已經落曬
有無人知

可能播放節目嘅記億卡，未有置換成只有九巴標誌嘅短片

我上個月坐40號都見過